拎老豆老母身後事啲錢去叫雞先係真男人，真漢子

比政府火化咪得囉

不孝

痴撚線

用食狗肉啲錢去叫雞肚餓點算

其實都洗唔曬架啦 拎d去有咩所謂